《美國陷阱》：司法部「隱秘的經濟戰爭」

2013年4月14日，美國紐約肯尼迪國際機場，法國阿爾斯通公司國際銷售副總裁弗雷德里克·皮耶魯齊（Frédéric Pierucci ），剛下飛機就被美國聯邦調查局探員逮捕。

2013年4月14日，美國紐約肯尼迪國際機場，法國阿爾斯通公司國際銷售副總裁弗雷德里克·皮耶魯齊（Frédéric Pierucci ），剛下飛機就被美國聯邦調查局探員逮捕。

作為跨國公司的高管，皮耶魯齊沒見識過這個場面，當時有點慌張。他呼叫了自己的直接上司，得到的答覆是公司會儘快把他弄出來。

但他萬萬沒想到，自己面臨的是長達數年的牢獄之災。

太長, 有興趣自己睇

好長
但都睇晒 呢個好正常丫
美國身為世上最強 佢只係放長綠釣大魚
睇下你踩到幾深之後將你食到永不超生
定真係咁多人當世上第一大國係傻仔